RTX 3080 / 3090 回收謠言終結 NVIDIA 推出驅動程式 456.55 解決

近日有電腦顯示卡 NVIDIA GeForce 3080 的用戶報告指在遊玩電腦遊戲時，會因處理崩潰而令遊戲程式結束，並彈回桌面。早前有德國網媒推測原因是有部份品牌的顯示卡使用的電容有關。而網上更有謠傳指將會回收市面上的RTX 30系列顯示卡。NVIDIA 在昨晚（28日）推出最新驅動程式 456.55，官方指可改善 RTX 30 系列顯示卡的穩定性，用戶可馬上安裝。

之前個Facebook page會唔會比人告？

但係個driver係限制OC

封曬一眾OC version